坦白講 古天奴唔走 我地利記唔會輸

點解有決賽唔踢 係要去西甲 係要背叛我地 係要唔留多半季 我地利記對你好差？

躝啦你老母廢鳩利狗
咁撚廢都學人踢波
無撚用架，返鄉下執牛屎啦

利記好記住要運番個銀牌畀人呀

尋日有佢 可以用古一招

怨婦痢 又怨鳩人

佢唔走 冇75m 買後衛
唔好話皇馬啦
頭四都未必有

下 唔傷沙拿 有古天奴 士氣又好 我驚皇馬波都掂唔到

怨？ 古天奴係我地利記養大 以家要佢報恩佢走左去 邊個無情無義先

假得濟

收皮啦

條友好想上位做假膠但個個post都吸引唔到人講野

你邊位

請問關咩事

原來垃圾 賭波廢過狗 開個個tg得啖笑 真人仲撚弱智 post落club d 圖7撚到爆

做咩改名 因為做左過街老鼠？

我係你就換ac la 改名無用

個個po得幾個覆但仲堅持每日幾post抽水仲得淡笑
想上位但又冇人理嘅毒撚

對唔住囉

Yes 比你講中左好唔開心

好似你咁開咩賭波post 又場場唔中 以家7到唔搞咩 我開post咪有你條傻鳩利入黎講野囉 你睇你幾嬲 琴日做咩唔係自己tg叫人買利記呀 垃圾

嗯 你個tg真係好7 由其講咩約sp post 落club相 又叫人派錢 輸多過贏 屌你真係得啖笑 你不如換過ac先串我啦 你就真係無料扮4 條啦

怨婦女輸左嬲嬲豬 正常啦撐利 一係弱智 一係盲既姐

咁都叫嬲
原來ching買波場場中
實勁撚有錢成功人士仲上黎9up真係佩服